[WinD台] Switch Splatoon 2 直播顏射，射到腳軟

將會不定時咁定期開台

呢期會主要玩Splatoon2先
有想玩嘅game就會轉

可以add我switch id一齊玩
6692-3631-4903

希望大家多多支持
入黎比like
入黎訂閱

歡迎大家入黎吹水
一齊玩
thanks

希望大家多多支持

隻game好似幾得意

好有趣ga